{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000118879",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 강촌느티나무마을펜션"
    },
    "text": "江村観光地の中心に位置する美しいヨーロッパ風コンドミニアム型ペンションです。 2001年から運営されており、様々な便宜施設とレジャー施設を利用するのに便利です。 江村駅から歩いて10分の距離にあり、広い駐車場と美しい花庭園が当ペンションでしか感じられない特別な雰囲気を誇っています。 寝具はお客様の退室後、毎日洗濯され、清潔さを維持しています。 屋外バーベキュー場が設けられており、グリルと屋外用食卓、椅子がご提供されております。 屋外バーベキュー場のご利用は追加料金があり、ご利用時間は18:00から21:00までです。 ご利用の際、他の訪問客の迷惑にならないよう、夜11時までに仕上げてください。 宿の庭に最大10台まで駐車可能で、近くの無料駐車場も利用できます。 また、JU割引マートで4万ウォン以上お買い上げいただくと、江村駅からペンションまでの無料送迎サービスを提供します。 周辺の観光地としては南怡島、ジェイドガーデン樹木園、エリシアン江村リゾートなどがあり、江村駅へは京春線をご利用いただけます。 訪問者のレビューによると、この宿は他のペンションとは違って良い位置にあり、きれいで社長の親切な対応が印象的だったそうです。 また、近くには美味しいお店や割引カフェもあり、満足のいく宿泊ができたそうです。 フットサル場と常備薬が用意されており、渓谷が隣接しているため、夏場は涼しい水遊びが楽しめます。 次は秋にもまた訪れたい宿だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは江村観光地の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営はいつから行われていますか？",
            "answer": "ペンションは2001年から運営されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの寝具は清潔にされていますか？",
            "answer": "はい、お客様の退室後、寝具は毎日洗濯され、清潔さを維持しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外バーベキュー場が設けられており、ご利用いただけます。ただし、追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの周辺には南怡島、ジェイドガーデン樹木園、エリシアン江村リゾートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの庭に最大10台まで駐車可能です。近くにも無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから江村駅までの送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、JU割引マートで4万ウォン以上お買い上げいただくと、江村駅からペンションまでの無料送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "周辺には美味しいお店や割引カフェなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場と常備薬が用意されており、渓谷も隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの宿泊は満足できましたか？",
            "answer": "はい、宿泊者のレビューや評判から、ペンションは他とは違う良い位置にあり、きれいで社長の親切な対応が印象的だと言われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 473
    }
}